港共真係好奸，而家推廿三條

而家人都聚唔到，點抗爭

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

黑警早排大搜捕都沒事發生 試完水溫緊係即推

關鳩事
一早無晒人
同埋依加有無人出黎佢都會照推
反正個政府都臭晒

推下

同2003年一樣